無乜人戴口罩

無乜人戴口罩，唔係代表佢地唔關心場運動

而係一般參與度較低嘅市民接收資訊嘅速度無我地咁快，例如對緊急法唔瞭解

運動黎到呢一步，透視o左和勇之間嘅斷層愈拉愈大，而家條戰線唔止要對抗條緊急法，仲要拉近參與度較低嘅和理非與運動的距離，令佢地可以跟番上成場運動嘅步伐